其實陳其邁咪又係同韓國瑜一撚樣！

親共韓國瑜被罷免固然大快人心
但將參加補選既陳其邁又好好？
當日韓國瑜帶職參選總統被批評，
而家陳其邁咪又係一撚樣帶著行政院副院長呢個職位去選市長！
陳其邁根本係台灣既劉江華，輸左選舉仲可以被委任公職！

屌，有無常識架，問題唔係帶職參選，係太快帶職參選
當選高雄市長先幾個月，就拋開市政走去選
陳其邁已經做左年半又點同

韓國瑜2018年當選市長，2020先選總統，咪一樣做左一年左右

絕對冇一年
市長係18年11月選12月上任
19年2月韓國瑜參加國民黨黨內總統初選
即係上任只係2個月就想轉工

下，乜唔係奶共先係問題咩

咪係

韓國瑜唔止一個問題
主要係因為佢奶共同埋香港反修例
而且參選市長嗰陣太多9up政綱，又話搞馬場、搞迪士尼、搞F1賽車
全部都做唔到

愛情摩天輪

54088

佢辭咗職喎